警繁忙時間主要幹道訓練遇車禍 議員斥擾民

清晨6時51分，兩輛警方「大馬」電單車沿青葵公路往荃灣方向行駛，駛近荃灣路交界支路時兩車突然相撞，其中一名警員人仰馬翻倒地受傷，事後送院治理。

涉事警員同為警隊護送組成員，當時正駕駛「大馬」進行訓練，兩車駛至上址時，其中一輛「大馬」疑收掣不及撞到前方同僚引致意外，事後警隊護送組其他隊員繼續於現場進行訓練。

葵青區議員王天仁表示，3號幹線一向為非法賽車黑點，警方不時於該路段巡邏，但鮮有聽聞有警隊護送組演練。他指出，3號幹線為本港其中一條主要幹道，警方於早上上班繁忙時間到該路段訓練，不論規模大小均有佔用路段，今早（16日）更發生意外，難免擾民，認為警方選擇的時段不理想。

點解黑警唔死?

如果死晒就好

不如用唒全港啲路啦，返正都係大唒嘅

樓上 好人 一世平安 好運

真係大撚影曬，睇下你地幾時全部仆街

popo: 唔識早啲出門口呀？

阻住地球轉

最緊要人有事

告鳩佢不小心駕駛

訓練係多車情況下"護送"掛
不過擾民就一定架啦
仲要柒到炒埋車 搵條無車既路練多D先啦

咁廢仲話保護要人
笑大人個口

係唔係練習雙手離軚駕駛